[血洗呀喂] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區(54)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

血洗

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

差d絕殺

次回合reus同brandt踢到？

嚇死

Haaland勁撚到
多仔真係執到寶

嘩屌 食救心丹食到傻

杜普有伊卡迪，卡雲尼唔用

開錯台sor9

差啲2-2

下個po要加返夏撚打坐慶祝圖

血洗多毛毛

次回合俾人bin返

阿狗想問下杜曹同多有咩恩怨

唔知做乜唔出
可能上場出哂兩個既關係

下場巴黎主場可能兩個出哂撞爆我地條後防

🧘‍♂️

輸一球 有作客入球
翻主場先搏盡
但meunier 華拉提停賽

同高層不和

又比假希望多狗

同個老細有恩怨

咁你地球迷又點睇佢

少少搶口

次回合1-0

gun peter sir

觀音坐蓮

格離高daddy破處輸波

劇本一早寫好

其實2:1都好唔穩陣

咁搶口下場人地入黎爆我地閘

夏蘭特真係一個好勵志嘅例子

今場收貨了，希望德甲都keep到咁

後防無左ak勁左好多

1.TT之前同多仔高層不和被炒
2.TT教個時撚戰術、用契仔令好多人反佢

雖然下場會輸返 但今場真係好好j

法傻無限續命

是撚但啦屌 慶祝左先再講

我就又愛又恨
話曬攞左隻德國盃

其實大多數都撐
係高層on9

好熱血

聯賽保持不敗咪得

pin呢個

年少無知 反過杜sir sorry

[血洗多毛毛]巴黎聖日耳門球迷吹水區(20)

#704 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Peter蛇型到

psg贏係應份，爆咪爆

依度反，德撚多數撐

辛祖著住包皮件衫

攞隻德國盃
但又搞到無左德甲同歐聯對摩納哥出局
雖則出局有一大半多得班仆街高層

反還反
佢同高層個單，就好多人撐佢

小組賽輸過畀napoli啦

夏撚係多 練埋控傳 走位配合 就超勁

附送打坐gif

今場後防醒神咗好多
之後輸開啲過頭波全部頂走哂
z2百屌成才

respect
但次回作客其實好危
雖然meunier verratti停賽
但卡雲尼icardi都未出

契仔係邊個

夏蘭第二球真係j出血，求gif

1:1個球就係輸佢飆失
不過其餘時間都好好

次回合輸返大家記住幫我spin 去金錢足球

火箭

Z2個球雖然有責任
但經驗不足，加上對面係包皮都冇撚計

幫你pin咗 cap埋圖

下半場班仔跑到唔氣，冇逼搶都係失波原因

次回合又被人爆返轉頭

睇到屌出聲

reyna助攻

Durm, Castro
兩位冇態又場場出，香川沙軒有態又唔用

想著夏撚件波衫落去食早餐但係又好眼訓

次回合巴黎應該
尼馬 icardi 包皮 三叉擊
輸少當贏

呢球如果係細三就會拖慢回傳

大笑左出黎希望下場唔好輸咁多球

沙軒其實後期冇咩態啦，香川真係唔明，前一季好似過10g10a（好似係），但又唔用

今季係咪第一次冇左reus仲run得掂隊波

go
買返屋企食好啦

上場

因為依家依賴山7

第一都叫有啲-6成份 第二球係嘩出黎

沙軒有排好勁，以為有第二春，點知打起唔用
Ginter又係，明明打閘有新天地

細三一早搵夏雞分邊

reyna可以繼續正選

我估次回合半場 2:0 全場5:0

ginter而家入埋國家隊

過多三四場再講啦

又多個爆閘
利申：mon po 狗

次回合搶先入一球先就穩好多

下半場辛祖key波組織
換走細三之後成隊踢得好好多 進攻順又快左
reyna助攻

總結細三係負累

生性啦廢三

美國仔幾有潛質做下個新星

慣例屌左法狗先

巴黎果邊個post都幾冷清轉名牙路 下場輸左過去做勝利球迷

牙山心急想表現 夏天byebye

沙軒派牌同遠射好過11m, 係輸體能, 到Peter教已經踢唔起

我只想佢走之前拎埋個德甲先
拎左既，我唔介意佢走

唔走最好啦

呢一刻嚟講真係有啲雞肋

冇可能唔走啦，英人，點都會想番自己國家
由佢踢起左都預佢一定走
睇下幾時走架姐

難得佢肯換走細三 reyna即刻做到野
又可以續命

今屆歐國盃英格蘭叫有啲野睇
好過之前用埋啲唔知咩人鳩下鳩下

11m打中中但無防守
派牌分波差 轉身又慢
唔係契仔點會有得出

下季搶sane，放走廢3

哪有錢

走還走千祈唔好搞到好似當年dembele咁樣衰就得

高層：諗多左，新美國仔正選

Sane去拜

下季繼續用幻幻

辛尼史浩克出身 會過黎咩

對家成日擺大巴就完封，中場零創造力，落後仲要差波

好型

不了，04人

個時冇Kehl做游說，依家好好多，講明簽左約最少要踢幾多季

UCL top scorer this season :
Lewandowski - 10
Håland - 10

最多都只會撬Peter蛇果邊既havertz而且仲好撚貴

Havertz過到嚟咪又係疊位 不了

Reus vows to 'try everything' to get Havertz to sign for Dortmund
靠萊隊做說客

之前傳過買Rashica黎頂

萊想搵佢接班 佢同牙白咁fd應該有得針

下個po記得加打坐

又迫害peter蛇

不過想要隻快翼就真
Sancho走hakimi應該返皇馬
右路即時收皮

希望啦 但應該好貴 搶晒利華havertz同白
havertz攻中 白左邊？

要買人頂佢哋兩個
夏雞好似想翻去正選

買havertz踢右中場？

Passlack, Tolijan, Morey

前兩個長期外借

唔係話拖舟想借多年咩佢同山真係好夾

稍為好啲既右閘都俾人搶哂
夏雞走埋下季隨時右路放題或者ak右閘

有報導好似話想翻去爭正選
辛祖又想翻英超

右邊真係無人用

rashica真係唔錯

次回合有冇萊白

有反而冇咁好
我覺得
萊唔係打左翼/cam=廢3
利申萊忠

hakimi返皇馬應該爭正選唔易

都係既，而家似翼多過似閘

佢啱踢翼衛多啲

拆骨

前鋒有夏躝 萊踢返左翼/政中咪幾好廢三做山萊後備啦

細三加錢換

夏撚真係好靚仔

下年無sancho 無haaland
又要解體了

有波入即刻話靚仔

對家會唔會歐聯出埋局都未推爆呢個po

原來買斷咗陳仔

Peter蛇咁搶口 次回合出局就好笑

Lm下埸被人反cup

切左未？

下幾時？唔係借住先？

教練打幾場正常波，定時定候又會發作

好似今日

金錢足球唔計，到時幫手spin thx

強制買斷條款唔係今日買

我多d option to buy 好果斷 睇幾場就扑槌

連未來世一包皮都屌打

希望唔好借完即買踢一季又賣

想知04迷係咪仲係憎我地多過拜仁
04前後免費送左哥列斯卡同紐布比拜

死敵黎 類似利同曼咁

有冇人知夏蘭特慶祝動作有冇咩原因

睇IG 卡加華同巴查子真多

咁樣陳仔先會賣命

Sancho reus呢d打大賽唔得就係冇haland呢d快狠準

處女座黃金聖鬥士

如果佢有C朗個樣。 一定值200M⋯⋯

夏蘭第2球 大力到
不過有個大收獲 就係對面華拉提下場停賽 今日PSG靠佢殺唔少波 路數置感好 落腳准 下場冇佢會舒服好多

出面勁多人j夏蘭同鞭屍post

我偉完全唔似31歲

最煩就係佢同gueye
邊度都見到佢兩個

陳仔搭牙偉好撚勁
兩個無事無幹應該可以踢到掛靴

唔同啦
係利同愛華頓
最聯同鏝

psg班傻西一拳一件啦

下場白同萊出唔出到

巴黎主場4:0巴塞 作客就6:1
你地自己計數啦

搞掂場聯賽先講 作客不來梅

一定係啦 啲local連我地球會名都唔會直接講出嚟

我覺得仲差過利同愛 利市好多家庭都有哂兩隊嘅球迷 平時可能互串抽水居多 但感覺多同04嘅球迷直頭係想開對方片

好掛住佢地

即係我哋會變鈀？

阿熱就差唔多

佢schalke出身，諗多咗

卡加華係？

路

多蒙特前鋒艾寧夏蘭特入球能力出眾之外，原來速度亦十分驚人，周二球隊以2:1擊敗巴黎聖日耳門（PSG）的歐聯16強首回合賽事中，他便幾乎打破男子60米短跑世界紀錄。

周二的比賽，兩隊雖有基利安麥巴比、尼馬及查頓辛祖等多名球星參與，但19歲的艾寧夏蘭特梅開二度助「蜜蜂兵團」力克PSG，這名挪威禮童在比賽中更曾跑出接近60米世界紀錄的速度，搶盡風頭。

根據《Sky Italia》，夏蘭特上半場在一次反擊中，由後場跑上前場約60米距離，只花了6秒64，與美國選手高文保持的6秒34男子60米世界紀錄只是相差0.3秒。

佢會唔會太誇張連速度都勁過包皮

話時話04都出左好多好球員
近幾季既辛尼,哥列斯卡,紐布,高拿仙歷,matip, max meyer
遠既臭燒,舉手王
但永遠留唔到人

kagawa？

望下我個名

Meyer去左Crystal palace 完全冇料到

如果改善埋啲first touch 真係未來球皇級

Sorr

雙紅會都唔係真打吡

@Peter 有冇諗過下回合psg險勝都唔駛spin，血洗真係ok搶口

係咪講緊角球頂完衝上去果段

真，識貨

Draxler 算唔算

Meyer最唔抵
同水晶宮打法完全唔夾
場場後備

有睇套足球漫畫（青之蘆葦），入面講年輕球員簽約，情況令我諗起04
故事入面有個青訓神童上一隊，球會同佢簽約，合約只係到18歲，因為球會想佢一到18歲就可以自由身去歐洲大球會。對於球員而言，球會唔同佢簽長約反而係好事。
反而喺依家呢個通貨膨脹嘅年代，04 free走人反而顯得蝕底

Erling Haaland cleared a PSG corner last night, then ran 60 metres in 6.64 seconds...
⁣⁣
⁣The world record for 60 metres held by American Christian Coleman is 6.34 seconds 🤯

5打3個球

搏命跑上去睇辛祖自己射高

狂野

係有啲癲

佢真係走位天才來
sancho 中間傳左比佢，就射得
其實好多時佢都可以走到空哂，但有時冇人交比佢

越睇越似美國仔係0 夏蘭係1
美國仔會全心全意交波比夏蘭

尋日踢緊有人講佢未識點走位

不過其實一時時

上半場成日同辛祖撞位
下半場好左

呢球爆到上去睇辛祖自己射高

第二個勁到個波都無點轉到⋯⋯

入網個下勁響

可唔可以同夏蘭續約再set高個毀約金
75m 邊有得賺

呢球迪馬已經空晒
如果唔係古沙華過5個之後亂踢
放生 應該輸左

話說尋日換咗廢三之後 前場3個人 一個17兩個19歲

廢3唔好成日死扭就夠
佢獨得來係有衝力球球

佢宜家成日企死位 肯改唔咁獨一定用佢好過美國仔19個d
不過睇佢都係同普狗一樣

條友淨係踢半季波

明明有能力擔大旗，但踢成咁
佢好過普狗，起碼有時真係過到人搏到罰球

果時睇普狗燥撚到，推個去人地面前死去，但又過唔到

諗起薯睇佢先嬲

不過呢隊波作客廢⋯⋯下場都係比人4，5，6 出局

薯仲要衰短

開心過咪算囉

依套野好睇

好靚仔

俾唔到腳其實唔緊要
不過呢下就算係weak foot pass都pass得好撚過分
尋晚睇完呢幕真係打個突

過完5個 俾到迪馬就入波
以為就輸
點知踢到咁遠

其實佢都係唔靚仔姐 未去到妹樣衰嘅

好*

迪蘭尼幾時復出

屌打呢班

普狗有一期都肯交波又做到野
係後尾出左名心雄就黎料
廢三其實同普狗無乜分別

我
我既意思係，勁既前鋒會用少少trick，比如攝對方後衛後背自己搵食，或者拉邊助攻，阿古路、基佬個啲成日用，paco都係嗰類
暫時見夏蘭多數屈速

留意到各位會員就快j出血，星期六記得準時收睇客場西波

阿哥靚仔好多

幾多歲？好qq
得身高似，樣唔似

最右成個古圖斯咁

咪阿哥嚟

出邊晉級賠率
PSG 1.95
BVB 1.8
點解會熱啲

好慘 佢好似老豆 阿哥唔似

佢走盲眼位係幾好
不過腳法同波底睇左咁多場我覺得麻麻地
好少睇到同人配合，多數都係隊友餵波俾佢，似純射手多啲

不過佢得19歲，仲有成長空間既，如果佢識做支點既話

吓 唔係阿哥先似老豆咩

好既野比曬阿哥
衰既比左細佬

有冇人睇今晚leipzig？
BTW今日已經loop左夏蘭第二球十幾次好辛苦

下場出後備輪換啦

法sir我求下你出下達仔啦

25圖

啲人搵佢同利雲狗比 但腳下功夫呢點仲係差好遠

現場睇過利雲護波 真係嚇親勁到痴線

射波勁
跑得快
唱歌又勁

好似最後兩年先生效，生效前應該會傾去定留
華斯基都話19之後第一次批准release clause，今次唔會重複犯錯

似左一... 應該佢隔離兩個就爸媽，點解得佢個鼻唔高

RB大賽穩左咁多，拿高士文教得好

左一家姐嚟

原來當年夏子阿爸
比堅尼收山

所以唔明 除左蘇b 邊個會吸引到佢去49000

足球界lillard

全家最樣衰

有冇清覺得次回合被巴黎血洗

唔識彈琴=廢

劇本黎

T.T:首回合讓你，次回合血屠多毛毛
標題都幫佢地諗埋

佢地個post 冇人覆的，而家果個可以用到下季

鈀區ok靜

成班勝利球迷
下次贏左實入黎爆閘

贏撚硬山寨皇 有乜好傾

如果贏一兩球就唔係血洗啦

咁撚大聲陣間人地6-0點算

金錢足球，唔計

識啲野喎

贏撚到再算啦

屌而家好撚矛盾，三難局面
贏波：炒唔到法狗
輸波：16郎又唔係好gur
被456：俾對面鞭屍

我覺得歐聯贏輸都影響唔到炒唔炒法狗
反而作客加柏同主場對04先緊要
對04場波閪左既話我諗班痴線佬唔會放過佢

永續法狗都唔想輸俾error 404

下場喺巴黎踢，點血洗多蒙特？

山妹咪搞事

再十六強出局真係德甲之恥

多蒙特 宣佈下季起球衣贊助一分為二，目前贊助商化工企業Evonik 將繼續贊助球會非本土杯賽同德國盃賽事球衣，至於聯賽賽事球衣，就改由電訊商1&1贊助。兩項合約為期五年，據報Evonik每年將支付一千萬歐羅贊助費，而1&1費用就更高。

點解黃喜燦咁勁 都仲未有人買

之前傳狼隊
兵役又免左 應該暑假走啦

好cute

好似啲反派角色

為左唔要輸俾404去焗含法狗

如果主場輸兩次比404即躝喇屌佢老母

法狗 >>> 輸俾error 404

Borussia Dortmund's scouting system is 😲

✅ I. Gundoğan €5M
✅ R. Lewandowski €5M
✅ P. Aubameyang €13M
✅ M. Reus €17M
✅ C. Pulisic €250,000
✅ O. Dembele €15M
✅ J. Sancho €9M
✅ E. Haaland €20M

呢幾年買人真係抵到爛

扣過vvd

屌柏達邦

歷年最高轉會費都係30m 舒爾尼

neuer咁鍾意出黎清波終於奶野
都拿到3分 屌

回購gotze
買schurrele
呢兩個水貨

柒既唔講啫

耶撚、廢三、Schulz、牙路、海綿、19、ak都係洗好多得牙路搵到水魚賣
再遠少少仲有音樂比利

25 reus auba咁耐之前都講
仲有如果當年比機會reus就唔駛搞到幾年後要買番 佢可能已經有德甲

至少唔係冤枉錢
上面堆人唔係唔值果個價就係過左癲峰同埋買番黎坐

19賣得靚 但買番黎買得on9

schulz應該下季都賣
踢hoffenheim 靠個wingback 打法先得
踢加柏個時都無乜得踢

最抵一定係我
中埸（ 除咗防中）同前埸咩位都打過晒

踢8號唔識防守

仲有Rode

依件買返黎坐多過踢
賣走之後好似同多仔有仇咁
落腳好撚狼

真係痴撚線
係度呃糧

ak bench

又勝利十一人

屌拉星係要唔輪換，呢件垃圾炒得未
比咁多資源佢都係可以唔用

唔出ak，但相對係唔輪換踢殘d人

想踢死比叔咩

阿甲仔表示

其實可以俾舒候斯踢下等佢打返起
法狗下下勝利十一人搞到啲球員又攰又傷

印象中係toljan 2.0

諗住勝利11人交到貨咪唔使被人兜住

舒侯斯季初踢得好過估
係估近期重拾狀態
屌你法狗要個34歲老人家踢足咁多場係咪ON9架
阿甲仔貴一貴買返黎擺既

中層打工仔

最慘係佢條formular得幾場貨仔
之後又looop返之前
你被人兜問題事少，唔好拿球隊成績來較飛

Feel到夏仔俾人日燈夜燈會一球都冇了

巴打點set的? An機?

app: forza football

德國杯輪換出晒事
佢唔會夠膽換住
寧願入完早D收人

有冇link

自己揀

作客贏得4場，買對家好過。

過到半場未

落雨，d人明顯累

好大雨

練緊半場？

廢3繼續廢

排陣似3中堅
但企位似4中堅
呢幾場都係咁

帶極都唔撚交個波
左邊空撚哂

閪波味濃

佢過到一個就永遠都唔傳

韋一打得唔得，條中場就88

獨得濟
今年買既前場得佢無貨交
新仔近幾場都做到野更想搏表現

想搏表現更加要交波
贏唔到波有閪用
依隊係多仔唔係佢大佬以前隊車路士

場波好悶
落雨閪波

haaland d 頭髮咁疏既

你估你個頭，落咁大雨都無變

廢三上場踢咁小都咁廢

裝哂d 水 跑唔郁了

韋攰無態 廢三無咩用

比牌未呀屌

有冇機會半場換人

穩定地廢
今場咁閪睇黎又和

和?
好快輸

對面主場只係贏過一次。如果輸得 F9 真係自己辭職

你咁比失⋯⋯

toprak

如果一個月輸兩次比雲達
死撚左去喇法狗

正常要輪換啦，不過之前輸左咁多分 條撚屌咪繼續勝利十一人

不過換韋好危險。入來個可能廢到 pk ,條中場就88

根本隊波完全跑唔起
不過法狗件垃圾連陣都唔識排就算鳩數

陳+班/達

比叔勁到

都跑唔郁

科隆

陳仔落腳係幾準

can d 剷好靚

陳仔好掂

呢個半場兩邊都好閪

haaland first touch 真係一般

背肌好波

哈化柏林連對幾場降班區隨時自己都趺埋落去
我地對隊降班膽都踢得咁辛苦

背肌

burki

背肌好在有出

真係要練下

burki出得夠快

炒教練都冇用

咁撚攰都要踢除時傷

件垃圾教練又係咁
d問題一錯再錯，打工仔都唔會咁啦
個腦係咪裝屎，點極唔撚化

半場 就白換韋素
美國仔換廢3
咁樣搏一搏啦

ginter 入波

轉四後衛贏中場先啦

Agger
白換走比叔 估同夏雞打返落一格 白打攻中

啲直播link仲賣廣告
咩料
有冇電話link

比叔換一個中場打4231/433
根本個波運唔到上中前場，冇威脅

Agger

打完巴黎 隊波好似好攰

巴黎場波其實好高強度
真心覺得chur盡左

haaland

差d

TOOOOOOOOOOOOOR

z222222222222

沙膠

ZAGAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

Z22222222222222222

殺加度

夏蘭差少少

Z2!!!!

Z2

完全靠身材贏

ZGD 真係上哂力

akanji who?

沙膠>ak

除左唔肯輪換其實法sir都醒識踢返慢波
唔夠體能仲踢逼搶對攻都係花式自殺

賣懷高，入can係岩
不過難為左懷高

ak 同沙膠嘅分野

其實俾佢跟返TT可能會仲好

古里路真心癲

今季ZGD=上季AK

個分野係
z2一直進步緊
ak一直退步緊

夏撚

古真係in form

其實Z2個身體質素真心屈機係冇乜腦
搵Hummels帶住好d

冇左R11同白 前面差好多
靠曹7 單天保自尊

上季件垃圾撚有入波

佢真係勁好用 打咩位都有表現

陳仔其實仲似隊長

幾季前已經話懷仔打中中/防中太單薄
要搵個純肉腸抖住
但佢又做唔到派牌,分邊,遠射之類既野
雖則好鍾意佢但真係好雞肋
依家陳+偉雙肉腸個中場掃蕩力勁左好多

難為佢係因為佢本身可以去巴黎

比叔

點解丹尼路又可以去巴黎反而佢唔得仲以為有私怨特登唔賣TT

陳仔好撚癲

去巴黎應該都係坐多過踢
依家賓菲加起碼場場有得出先
希望佢踢得返4大聯賽

其實應該係TT想買個時，多死都唔放
話要用
到多放，巴黎可能又冇需要，時機唔岩

德國國腳應該都冇乜機 有泡菜仔長駐

換得廢3未

入咗球之後好似醒咗啲

TOOOOOOOOOOOR

發蘭特回晒塘。。。不如夏天買哈化柏林個前鋒

又係夏雞

又入！！！！！！！

HAAAAAAAAAAAAALAND

收返

Peter蛇

係右腳

認錯人

夏撚又入

又係山雞夏

我等緊你話多仔今年拎德甲你切

tor

系

雙夏配合again

好大力 仲要右腳

Haaland走位係勁

路燈到

連燈仔燈唔到

個勢似80分鐘後連失幾球俾人追和

睇黎今年金童獎山既最大對手係夏撚

70分鐘可以輪換

右腳都有

屌你老母

次回首求你講句巴黎可以反cup兼血屠多毛毛

仲有夏三 負責慶祝

燈埋德甲得唔得

大家都係紅色P字頭

夏撚私家路

如果TT返嚟教呢隊波有幾多個人可以留低

幾時sub佢

can 好搏

我都認錯

呢到d手足只係燈唔到廢三同ak

夏撚狂叫 好狂野

夏雞同估越踢越有

換人啦屌

換人未呀法狗

似ching嗰名

換人啦法狗
踢到斷氣喇屌

仲唔換人

換美國仔同達仔未

換人未 比叔就暴斃

換me未

夏撚熱血到

witsel

好有北歐戰士種狂野

但first touch要練下

法狗咪再指揮比叔比老人家抖下啦

狂戰士

平時係咪冇練腹肌
weak

揹錯呀牙路都認錯

換人未

好拼搏攞牌味都濃

記得多仔訓練基場有部好似叫footbonaut嘅控傳訓練機
放佢入去閉關

換下19啦屌 唔想睇個廢3呀

普狗轉世靈童

未死

都就

把口ok臭

76分鐘換美國仔入黎造星
19仲排得後過美國仔

雷拿都晨神過廢三

美國仔都咁撞得

夏蘭屈到

換走廢三未 比達仔踢下好過

係車好似踢得ok

比叔仲冇得抖

白同葛都冇份

商業價值高咁多
不過19用黎做輪換都唔差
法狗弱智大半季無出佢

牙白應該未傷好

換人啦，你老母
留番d名額換野呀

傷緊

阿甲仔買返黎成年有冇踢過5場波

對面又出美國人

再唔換韋素就傷

留返啲換人名額儲積分咩

可以比我偉抖未 佢好似就傷...

牙偉隻腳斷都未休息得

法狗當換人名額係百佳印花咩屌佢

換達仔啦

屌 真係唔撚換 痴線

牙偉得返做手術先有得抖

同以前雲加一撚樣
廢老教頭
7分鍾贏緊兩粒留2個換人把撚咩

傷了

牙偉已經攰到冇態 仲要係咁俾人打染
法狗係咪收左油王錢

件老而不換人未

我門外漢都睇到我偉成個勢都好唔掂都可以唔換

法傻驚死啦

傷左witsel之後肯定仆街

美國仔幾扭得

can + 白應該ok

冇乜人傳波比夏Kimha

又係廢三

唔夠穩
加上白岩岩傷好

屌撚死你咩法狗

迪蘭尼快D好返啦

雖然係好輕鬆，但唔洗又儲印花呀

屌你咩換少個有獎金咩

廢3同普狗同咪同一個老母生 點解可以咁撚獨

法狗真係好撚廢

呢家先換不如咪換啦

換白出黎

偉係咪得罪咗法狗

90分鐘終於換

垃圾時間換不如咪撚換
同埋叫你換牙偉唔柒係廢三呀

屌on9到笑 依家換做乜鳩

我係達仔同濕鳩，真係轉會算
你老母法狗

廢三要換都唔係呢個時間啦

夏撚開始上腦

細三好撚獨食
又冇料到

Ak

換hakimi
腦中風

我屌老你母一分鐘換佢出黎仲要換夏雞

賣得

驚輸波驚到傻撚左

唉屌，傻仔教練

牙白同ak有冇掂過波

痴線比叔就黎死喇

終於贏作客

我屌
出件垃圾都唔出阿甲仔

成季到而家淨係記得佢瘋狂剷草

乜撚嘢換人嚟

法傻神奇的思考領域
條76係咪頭先先醒起自己仲有得換

Ak換入嚟負責做handshake

一轉過去賀記就追平加柏

對加柏剷完草柒到而家

換入黎同沙膠跳舞慶祝

屌 今場係真係贏對面廢
對面勁d，個垃圾教練完全唔識應對

全季只踢兩場波

要換廢三就半場換
贏緊波換走D就斷氣既防守球員好過喇
今場又係贏好運

90分鐘先換走細三 上白

真係契仔黎

我覺得美國仔過人好似慢動作咁
但係佢又成日都扭得過對面

Can + delaney應該都ok
Can 都有啲控場能力
我韋嘅完美接班人

作客巴黎死硬

轉咗加柏對賀記 仲以為有得睇JBL

頭先達仔換witsel啦

根本就應該正選出達

好似啲足球漫畫嘅技能

即刻走返去頭版回味

對psg 有球一個扭兩個 勁慢又比佢過到

成日拖到好慢喎

咁呢個又真 但係帶波真係有料到嘅

係好過第一次出既 起碼冇咁獨 不過養熟左就唔知了

如果TT回家大家接唔接受

根本今場踢四後衛會贏得輕鬆，對面擺條咁嘅中場你出個4231/433就搶得贏，唔駛兩翼drop deep攞波

比叔係咪完左今季掛靴？

zaga2而家咁勁

佢話想續多年
但膠層未覆

Erling Haaland this season:

✅30 games
⚽️40 goals
🅰️8 assists
屌你19歲咋

傳緊TT去拜
如果Flick去多又點睇

我19歲仲係屋企打飛機

冇中文

rb 1分鐘就入波

04一季只踢兩場波

好似話會番母會幫手

痴撚線error404平時對多又唔見你咁撚廢

Håland hakimi

Lihkg 好少多蒙手足

上連登多區一定要識Peter蛇 @Peter_Bosz
同未找夏撚反cup條數嘅@FelixPasslack

咪屈 人地首循環作客贏過RB

而家爭標形勢唔樂觀
始終都係要靠peter報恩贏拜

有波睇推得快過好多隔籬拜區啦

post gif找咗數啦，咪再jer thx

隊波太西，大家係度屌。人地唔會下下比人456

買返batshuayi 打後備都好。叫19 下場好似Haaland 咁，佢又做唔到 ⋯⋯

阿衣依家dup哂啦

托柏送大禮
浪費一球chance，之後兩球都關佢事

間諜黎一定安排好

報恩

無腦力架嚟，睇7:50

阿姨踢多仔個期好撚勁
返到去又廢返

無計架啦
上陣時間太短
又唔識得自己搵食
去中下遊踢算啦

四眼Peter 個期根本靠佢carry
我地夾佢踢法黎踢，佢成日番後造one two，又好有鬥心
車仔相反，需要佢夾隊友，反而要佢幫隊友拉空位，唔岩踢法梗係踢廢

而家揾返阿姨都未必踢得返
真係timing問題
果時又唔買，車仔又諗住收返來用
而家四眼peter撈緊咩

返左維也納撈體育總監

我都load左陣

教練寧願出返件ak都唔出阿甲仔
好撚驚件垃圾又正選

出唔係問題既
出完都係冇改善仲要死用至係
但尋日出嚟得1分鐘睇到條毛

不過下場應該會正選架啦

呢件ak冇得救，冇sense

根本3輸
我多之後個季無中鋒失左好多分
車仔收阿姨返去雪多過踢
阿姨又浪費兩年
不過印象中個時車仔獅子開大口無得講

有個人大大件係前面衝下⋯⋯ haaland 點都要有個後備⋯⋯佢如果重衝得下，我覺得可以考慮。一係 PETERSEN ，我諗點都好過 叫 19 打最前。

買返Isak啦

有冇人買過best travel去睇波？

佢而家係皇蘇好勁

夏基米如果返蝗 下季邊個頂

萊比錫嗰個klostermann la
自己都講話自己係多迷

夏雞肯留低就好
禁區底傳俾夏撚射好正

唔講唔覺夏雞已經10助攻

呢件而家似踢中堅多

RB單中堅咩事都冇
而家最少失球

上場歐聯隻中堅廿歲都冇
我哋就穿哂窿

人地個黑人手足咁穩
我地嗰個就

Z2算穩架喇
另外個位黑人手足垃圾咋嘛

就係講緊另外嗰個
Z2近排真係唔錯

Toljan, passlack, wolf, morey, ak客串
慢慢揀

有時位置踢法唔同好難咁計

TAA 英人吹大咗姐

我地有新美斯﹑新C朗同埋夏薩特
八強輕取利狗

巴黎停華拉堤蒙尼亞、傷施華靴里拉
咁都出唔到線抵炒法狗

拍定手先
我是買反cup的

Eduardo Camavinga is Dortmund’s summer window priority – France Football

France Football report that 17-year-old Rennes central midfielder Eduardo Camavinga has emerged as a summer transfer window priority for German side Borussia Dortmund.

個名夠長，好有以前既味道

kuba mk

而家兩個同一隊

€50-60m....吹到
多仔買神童使撚咁大舊錢

轉手賣到三億唔拘架

買人啦

車借將ampadu

rb無upamecano konate都贏

拜勁到

基拿比同加拿大仔好鬼痴線

davies 00後 又快 本來踢左翼

車狗開d血洗類topic自食其果

利申，見呢個topic果斷買拜

【Now Sports-體育】多蒙特翼鋒山曹表示，期待和隊友賀蘭一起打破更多紀錄。

今個周末多蒙特將於德甲作客雲達不來梅，圖報月頭德國盃落敗之仇。其中英格蘭翼鋒山曹（Jadon Sancho）接受訪問時，便指在多蒙特十分快樂：「我覺得我現正身處在快樂的地方，我很喜歡足球，如果我可以選擇的話，我會踢到100歲。」

近期多蒙特大紅人、新加盟的賀蘭於頭7場歐聯便攻入10球，同為超新星、19歲的山曹便指自己很享受和他一起合作：「比賽時在他身後的感覺很好，我知道在那兒會找到他，亦知道他想在那一個位置要波，然後他又很清楚我想彼此是如何合作，所以我倆之間的理解很好。」

今季山曹於德甲上陣20場，已攻入了13球及交出14次助攻，其助攻數與拜仁慕尼黑的前鋒湯馬士梅拿一樣，兩人都有機會挑戰2014/2015年球季，迪布尼所創下的21次助攻數字。

係咪有機會唔走

基拿比多得個時雲加揀左2&B唔揀佢
唔係又變第2個禾確特

係打包兩個一齊走

Psg就唔同呢 下場真係做到

留多季啦乖

咪撚煩 齊齊做legend

如果加仔喺埋多嘅話真係前中後都玩晒

夏雞肯留已心滿意足

好唔中意d媒體成日吹奏英人一定要返英國踢
本人未有去意，講講下加d同球隊磨擦，實會有離心

真 其實咁耐都未聽過山講想走 反而周不時入波會錫logo 但啲人吹到佢100%走咁

其實Watzke 真心鬼才，係25雲衰左

姐係好似陳某套不是人，個魏延咁
好做得野但成日被人中傷會謀反，被人恰忍得耐搞搞下自己把心一橫就順反

謀反*

其實係全部都係報紙佬吹出嚟

Agger
夏雞+估兩邊閘5年唔洗內都唔洗諗接班人

英國個種小報文化係咁
無事生事 小事化大

五百萬跌都跌左
但免費過拜真係唔撚抵

不過夏雞黎到都係用西班牙話訪問
好想買佢

對賤種大4喜 但free走

其實當年肯早D比份肥約條仆街
佢係咪唔會走

Isak 講到明唔番黎，抵撚死

好正常

利雲傷出4星期
岩岩趕得切4月5號番黎剷草

邊度講？

幾多媒體都有報，我求其google咗一篇

條仆街已經逗緊頂薪，但對比大隊仲係差好遠
當年財力係廢，留唔到人係正常，但條友偏偏要去拜

番黎踢後備咩

利雲傷四週

買咁多外地幻幻係問題，個個當呢度跳板唔肯長留
青訓培育失敗又冇位踢個個敗走

屌佢老母點解唔係傷十字韌帶

傷埋基拿比得唔得

仲有個加拿大新仔
你傷得幾多個

唔知多得罪佢啲咩 次次入我哋波都鏟草

可能仲嬲緊當年夾硬要佢留多一年

老實講果年佢係交足貨
唔似艾力歷果d渣流攤
係成日剷草勊人憎
多數係對高層的宣洩

今星期fifa 出z2 if卡
大家知咩料啦
希望餘下賽程都唔洗見艾簡治

細三點解會有9個助功

全能到仆街

4月無態啦都

隊友入球能力咁勁9個助攻我老母都得啦

Peter好撚屈

羊倒掛

易嘅唔入

龍門口射失

果隊奧林比亞高斯好似就係莫薯而家隊波？

其實條友,哪來的自信成日跳草群舞

今年德甲歐戰終於唔再9踢

下回場psg會主場返cup 多仔成為德甲唯一歐戰出局球隊

Diallo 120分鐘絕殺

羊 papa又出局下年又冇歐聯踢 轉咗會後一場歐聯都冇踢過

冇計，奧林比亞高斯有莫薯，太尾g

冇出過

papa 唔走，就唔使睇戴亞路同艾簡治

後備都冇份 咩事

被人當人球踢到去希臘都唔生性，真係抵死

人地著10號架

撈得起就唔會喺希臘先著到10號啦
佢剩係盃賽上過兩次場，上陣時間加埋得半場

唔好咁串，莫薯換一換個腦應該同美欺差唔多level

照咁講既話，peter蛇換個腦都可以同哥狗差唔多勁

佢真係得15歲？

kuba wiki張相成個肥版萊咁

有啲掛住條波蘭右路

13 歲已經比人話報細數

15歲就上得一隊？

最慘係kuba
多年波蘭正選
世界盃半場就傷出 兼比力架完爆
之後2場踢到都唔出佢
最後個場仲要比教練同日本隊撚

最早可以幾時踢德甲 16歲

夏撚冇正選

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Hummels, Zagadou - Hakimi, Can, Witsel, Guerreiro - Sancho, Brandt, Hazard #BVBSCF

廢三正前係咩玩法

躝未

4231？

又玩呢d

後備呢

垃圾教練揾到條formula就死用
兜得未

343
前面三個不斷換位

法狗條仆街又虐老 比叔長踢 阿甲仔就嚟可以雪到賣

原來夏撚胃炎

法狗幾時躝呀

食幾粒胃仙U啦屌

屌牙萊個支那加油

比ak上都唔比阿甲仔上

有冇2230 live link?

The game is about to start,
Pussy first half is coming

Gurustreams ok

無鋒陣

牙白

姐係點?

玩無鋒

遲咗開 咩事

Thx巴打

開波前拎住件支那加油嘅波衫

...

拜咁快入

做人無公關

又唔出夏蘭特

胃炎

幾驚你話肺炎

0:2

拜已經2粒 冠已奪

唉北萊因開始肺炎
搞埋呢啲野把撚

賀芬咸廢到

課金兵團拜仁點玩

德國七十幾單支那送大禮
過兩三個禮拜隨時閉門作賽

原來多仔傳緊換帥

換邊個

好似話利高高華

25隊

有時真係好撚嬲今次擺撚到明係人禍都要幫佢打氣 你話天災地震嗰啲要做好公關都算

屌唔好啦
多拜果場會入場睇

岩

有冇source

執拜人二手野

TOOOOOOOOR

山7又入

山

廢三有料到

兩舊屎

聽講波佬講咋

細三又有助攻

1-0

估美斯

我唔睇好
意假都因為有意丙中招停賽同閉門

賀芬咸做乜鳩

Ole~~~ Ole ole ole ~~~~

原來係廢三 自膠

廢三靚助攻

留低吧山7

垃圾

反少佢45分鐘

佢二月得呢腳最好波

買撚左+1
16分鐘已經收我皮

有拜唔買

3：0

有無link

點諗到咁廢
賀芬咸主場，拜冇利雲，週中仲要踢完歐聯

私家雞

稔稔下比利時玩埋呢屆歐國盃
應該啲人都老晒
世界杯收皮

高華

連教練都要食二手飯

突然大風大雨

大風到

個cam都震埋

現場係咪打緊風

肺炎風
吹撚哂d病毒入場

真係，比叔吹到傻撚左

晒d垃圾入場

廢三呢下唔獨既話會幾靚

廢三曬料

好似冇咩新星彈出

拜4粒..

屌
又獨

個個都32,33

廢三話，頭先咪交左囉

佢射得太慢......

一過咗右閘就射得

細三：我都有軌跡

Burki呢排d出迎幾好

得番teilemans同dendoncker後生少少
廢三同卡拉斯高都30

無喇
應該未必入翻去32強

個場好多垃圾

其中一隻廢細三

反而荷蘭爆一大堆翼
法國啲人多到排三個陣都得

悶到冇人講場波

唔知法國班波會唔會玩野
歐國杯
正常就超班

jbl咩事30分鐘就被換走

第一次覺得burki穩

其實得德國法國西班牙可以定期生產

好鬼攰又悶冇野好講

唔好燈ok?

又出件垃圾出黎

咩料呀換ak好乜

攪乜野，做咩又換人

準備失分

Ak出嚟表演啦

Ak出嚟了 快買反up

仆街了 ak換25隊

上半場角球嗰下撞親？

25 隊傷左

覺得場波太悶

要輸了

我屌，出件垃圾
炒撚左佢啦

對面反勝30倍
All in

阿甲仔好撚慘
躝喇法狗

現場噓緊咩

頭先停咁耐咩事

牙香好瀟洒

法狗十成係睇到連登見大家呻悶
俾啲刺激感大家

陳仔細哨咁款

知道就被人兜，就出件炸彈玩野攬炒

Can好撚勁

On9 ak...

廢3

就黎換夏撚

Can係中間真係好硬淨
好多5050波都拎得翻

Ak連出波能力都冇埋

點解唔換廢3

功能上仲勁過迪蘭尼

留番黎換雷拿

仲成日呃到人 有foul

佢有埋射門同比波

岩岩傷好慢慢黎啦

跣咗

賀芬咸係咪放棄比賽

陳仔真係好醒
要拎黃個時真係唔會猶豫

點解成日想擦助功

終於有人識戰術犯規

1球好易cup

Burki

唔快手入多兩粒就失硬分

睇黎好快比人追返

feel到又8x分鐘失波1:1

平安鐘

Ak救番比叔一命

夏撚會唔會踢踢下瀨屎

放屁加速

就黎出事

Cls

嘩屌比叔

Ak睇波

條防線開始7

失分味濃

夏撚射波好Q大力

夏撚今日冇態

ak做乜撚

我愛比叔！
再屌你老母AK

好明顯今季失分戰犯係ak

其實廢三今場唔錯
過到下人
但d決定好慢，成日諗住起腳
起唔到先搵人比

錯失咗3個機會

慢慢打返起

叫有一個助攻

古里路今季真係痴撚線

差d12碼

係法傻

兩父子

拜場波搞乜腰斬

左估右雞

好似天氣好差

唔計再踢過

搞差咗 原來有人搞事

Can成個iniesta咁

差少少

山做乜唔射

要不是can

Ak成q日睇波

見live chatroom好似拜仁fans出歧視banner

Z2穩到

歧視支那我好支持喎

法傻嚇到賴屎未

Can好勵

Hikimi

驚險clean sheet

Z2後尾救左幾多

心臟病發

判輸3比0ok?

ak 未爆，下場正選

劇本

今場真係唔好運，下下都差d差d

拜區果邊話拜迷唱歌屌賀芬咸班主

Ak繼續成場發夢

唔好運既話，輸左

呢d 1球領先優勢
上半季起碼臨尾香失分3次
真係嘔左個冠軍出黎

腰斬啦屌，重賽

判輸3比0啦

進攻方面唔好運
防守直頭執到

快啲買啦

呢家兩隊互搓好搞笑

係隻秋所以停左？

今場冇比叔贏唔撚到

今場係最好既例子
有ak同冇ak既分別

球迷搞事

上半季生性d依守咪唔駛咁

點解影唔到既
成班命係到拍手好和諧

上半季全場都有艾簡治

FS1直頭唔播落去

下半場Ak一出條防線即刻唔穩

比叔護空門嗰球真係屌出聲

即刻好似有沙入眼銀住銀住

25隊上半場比人趕走個場又竟然頂到尾

腰斬重賽啦

又跟漏人，佢慣性來

德國佬睇波係幾癲

25隊咪傷呀屌

兩個睇一個已經on9
佢仲要埋到去唔幫手局

就咁當踢完？

唔會重踢咁過癮掛

覺唔覺敗區某D會然有被害妄想症

咩事

屌 我都想講

好似多區有手足見到隔離場波玩野
入左敗區望下
跟住得罪左人

出左街無睇。係唔係條防線又出線？

其實賀記老闆衰咩
成日比人屌

有冇人知拜場波 發生咩事？

金錢足球

舉banner反Hopp,賀記老細

呢篇50+1嘅文章寫得好好，睇完明曬

科隆都贏緊04

爹哋輸緊三粒
估唔到輸俾屈福特

出懦夫雲仲衰過多出Ak

賀記老細跟足規矩做都屌
唔似紅牛咁玩灰色地帶

Rb 萊比鍚同紅牛有冇關係？
初入德甲
RB ____ /_____好亂
有冇師兄講下

全部都係紅牛公司擁有嘅球隊
rb leipzig, rb salzburg, ny rb, rb brazil

紅牛借隊波比我玩一年massager mode 喇

皇馬欠火力 有意夏天搶購夏蘭特

自從失去C朗拿度之後，皇馬一直在尋找新重心。

夏薩特轉會首季未能在皇家馬德里擔起大旗，主力射手賓施馬又是神經刀，在無計可施之下，皇馬有意在夏天尋找新前鋒，目標直指多蒙特新星艾寧夏蘭特。

夏蘭特的驚人效率已經不用多提，他在1月份轉會多蒙特繼續殺手本色瘋狂入波，自然引起皇馬注意。這家銀河艦隊將他視為夏天的首個獵物，甚至願意讓閘位球員夏基美永久轉會多蒙特，以此為本錢簽入夏蘭特。

真係吹得就吹

幾千萬買jovic番黎唔撚用

足協呢排火上加油，一反hopp就ban，搞到德撚著撚左

佢不如買埋haller算啦

去左跟椰子喇

夏蘭換祖域加夏雞再加錢

紐布做左過街老鼠
抵撚死

獅子開大口

皇馬大把錢啦

感覺法傻又開始唔肯輪換

點會肯

賀芬咸都唔算金錢足球架啦
好多都低買高賣
firmino Süle Schulz volland demirbay ibsevic 都有返咁上下
金錢足球既話玩到年年頭4都仲得

仲有搵到紐卡素做水魚

Joelinton

轉個手賺四千萬歐

係足球界黎講佢根本唔算有錢

講起schulz,又係唔出佢輪換(雖然古打得超好)
買返來哂人時間

好唔好一件事
場場都出估 踢撚死咩

所以話法蛇又黎唔肯輪換

343咁快古就踢足0休息咁濟
schulz就坐足咁耐
達仔都係

今季1入球2助攻

件垃圾知就被人兜
咪用盡哂d人省靚自己cv
球隊未來who cares

haland就錫住用 擺後備
其餘10個就場場正選咁濟 連比叔都要踢足
好在brandt復出 有多個人用

夏蘭呢個禮拜胃炎冇跟操先擺後備啫
唔係肯定場場出勝利11人

所以咪on9囉
得番一個正前
變左都要就住就住咁用
整走艾狗搵個後備前鋒都好
點知乜柒都冇
起碼落後果陣玩雙箭頭做下戰術變化都好

以前美羊羊仲喺度果陣起碼都有ramos喺度輪換

利雲時其都有個舒爾巴

舒爾巴 勁

舒爾巴legend
賣paco 唔買backup 咩操作
場場都係個人11個 萊隊季初就係因為咁而傷

岩岩拖肥比人吹走個球
好似上年定今年萊有球係門前縮一縮
之後入左 比人cancel唔計咁

夏撚又俾德甲吹奏

上年就係比德甲燈死左

Peter又報恩了

Peter ho ball

Peter仁至義盡

下po記得加埋打坐gif

打坐gif

完季利華一分之差踢我多出前四

預計手足們會努力避1001

[打坐球王] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區(55)